\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{sbc-template}
\usepackage{url}
\usepackage{subfigure}

\title{Analizo: an Extensible Multi-Language Source Code Analysis and Visualization
Toolkit}

\author{
Antonio Terceiro\inst{1}\and
Joenio Costa\inst{2}\and
João Miranda\inst{3}\and
Paulo Meirelles\inst{3}\and
\\
Luiz Romário Rios\inst{1}\and
Lucianna Almeida\inst{3}\and
Christina Chavez\inst{1}\and
Fabio Kon\inst{3}
}
%% porque os nomes das universidades nao sao em ingles tb?
\address{
  Universidade Federal da Bahia (UFBA)
  \email{\{terceiro,luizromario,flach\}@dcc.ufba.br}
\nextinstitute
  Universidade Católica do Salvador (UCSAL)
  \email{joenio@perl.org.br}
\nextinstitute
  Universidade de São Paulo (USP)
  \email{\{joaomm,paulormm,lucianna,fabio.kon\}@ime.usp.br}
}
